■■ PSV機主討論區無人開!■■===============(1)

◆最新情報

PS PLUS知識

最新中文化遊戲

Q&A

買機有咩留意?
檢查下所有掣，analog用唔用到
個mon有冇好多死點有冇邊d位感應唔到（藍店冇記錯要五點先肯換）
另外檢查下配件齊唔齊

試game就試內置既welcome park，應該用齊哂psv既功能
機套、保謢貼、保謢殼就自行選擇

水貨定行貨，邊度出機好?
水貨比行貨平但冇保養
行貨就買機時有一年保養
水貨由於冇保養建議去返比較出名既game鋪買
行貨就建議去platinum shop(藍店)買

會多90日保養
主動check機基本上邊間都一樣

1000定2000機好?
1000機較平、mon色較靚等
2000機較薄、較輕、轉左usb接口位、內置1GB位、續航力較大、mon冇烙印等
詳細比較請自己google，有大量文章/比較圖參考
另外要留意sony有咩出機優惠

記憶卡買幾大好，8/16/32/64GB?
依家一隻$3xx~$4xx既game大約係2至2.5GB
$1xx左右既下載game大約500MB至1GB
按自己需要選擇返
假如你係ps plus會員經驗之談就最少16GB

game應該買日版定行版好?
psv冇用過鎖區所以唔需要擔心部機玩唔到日版/行版
所以買咩版主要睇你用咩psn
因為依家既game普遍都連code送各類野
日版code就要用日psn先用到
行版就港psn先用到
如果你係冇開過任何psn就睇下面條問題

psn開日本定香港區好?
如果你主要玩中文或者熱門game就開香港psn
相反你玩開日文、較冷門或者想多d下載game選擇就開日本psn
日本psn只受JCB信用卡
如果隻game冇online pass你用咩區既psn都會玩到online對戰
假如有online pass就請買返自己psn對應既game版本

近期必玩推薦

張野搵定私伙

私伙...我用左過千蚊買macross

留名

PSV 比 sony 放棄左

多數用黎remote ps4

得720p 無咩快感

12月1又出左2色

咩仲未死架咩
唸住woff 窒到咁係力已盡

點解依邊無人講野
老島民 明步果啲唔肯過黎

封塵手掣

我想出部黎咁用 用玩每月免費遊戲會否不智

隻WOFF爆完機之後無心機打堆嗰三度門

轉玩G GEN

去TOYSOUL 2016買psv送16 gb卡 想問下去藍店買有冇得送

馬三角呢隻有咁貴咩

送16gb卡個優惠 藍店幾年前已經有

姐係依定去藍店出機都有?

以我所知就幾個月前仲做緊個優惠
你去藍店直接問下咪得囉

更新咗 psv 版都送 root letter

我覺得買部二手嘅都OK嘅,依家二手先喺700-800左右,玩完又可以放翻出去

我本身買部二手PSV就喺打算拎嚟玩plus啲game

見佢之前又送討鬼同無雙

無雙到依家都仲未打爆,自己又買咗太鼓嚟玩

岩岩入手咗部psv
想玩返基連之野望v
可以點down?

其實12月出左新色
SONY官網都唔寫
香港部門係咪放棄PSV

係咪呢隻？
佢寫住psp用但係係咪可以係psv玩？

終於有人開
留名

賣psv 2000機
700蚊送god eater 2 刺客教條
電話"61511646

貼吓link 推post

有興趣

新手留m

聽講隻FATE中文版出左,玩過日文版既覺得呢隻同無雙比,爽快度有得比嗎

剛剛爆日版,其實主打係故事同角色,戰鬥玩到後期係九成時間㩒O掣出em.唔係月廚嘅話好快悶

一鍵留名

即係出招既模式似basara,唔似無雙

過到黎呢邊都係救唔到PSV

而家咩價位？
未得閒出去睇住

如果psv出多D以前PS3既game就好

依家部ps3壞左
但淨返一隻機戰z天獄未玩

想搵部2手
已解
800蚊
有意留言thx

有冇巴打有創世小玩家（中文）想放？

正

推

有冇人知大約幾錢

有無方法可以熄左個自動待機架

竟然推番上黎

btw，大波無雙係咪今日出

究竟幾時可以拎番部機出黎打對上一隻係root letter

有部已解，少玩9成新，齊配件，跟16Gb，內有機戰時同天，killzone,有意whatsapp 96480473

隻V DRIVE入條特典code，跟住就load左好耐，咁我就禁取消啦，點知原來佢係因為一次過dl晒115個DLC，所以先load咁耐，依家要逐個禁黎dl

用電腦網頁版psn 應該可以搖控dl，易禁過psv
利申: ps4可以，psv 唔知得唔得

尋晚幾經辛苦dl晒啦

另外想請問下，DLC dl過一次，入game之後用過save左，如果format左部機，下次再玩需唔需要再dl過DLC先用到啲道具或者衫架

要

PSV轉服真係煩到嘔

買多張卡/機 for 轉服啦

我係有兩張卡，一張日服一張港服呀

不過就算換卡都要dl過啲DLC架嘛

好好玩

頂好想買大波無雙但係諗到轉卡就好煩唔想買

我本來都放棄左架,不過因為想買嗰隻G GEN要轉日本PSN先買到,咁就轉卡,順手買埋隻無雙啦

我反而想買數碼暴龍NEXT ORDER

想收部 2000機 有無巴打想放

想買太鼓知唔知邊度平？

新人啱啱買咗部2000 想問下轉帳嘅問題
(1)如果想轉帳嘅話就要預備兩張記憶卡?
我依家果張係港帳,想轉日帳係咪要將港帳張卡抽出黎之後將部機恢復預設
重新開機再將新卡插入去就可以用到日帳?
(2) 以後想轉帳係咪都要重複(1)嘅步驟?
(3) 港帳/日帳down咗嘅DLC會唔會恢復預設之後就冇哂? 定已經save哂落張港帳/日帳卡度?
希望有巴打可以解答我嘅問題 感激不盡

買左部機5年, 十隻game 都無

1. 要兩張卡， format 機後插卡登入
2. 係， 唔想成日format 就買兩部機
3. 唔會無就算唔少心del 左可dl 返，有插卡就會係save落張卡但係好似有極少量既game save 會save 落 game card度

利申 : 兩部psv

明白 唔該哂巴打

誠收一部psv2000
約700-800蚊左右
如有意麻煩留言再議

討論

呢一刻PSV買新定二手好

已經有一部PSV 1006 3G

想買多一部2000機加 L2R2制 用日服專玩remote play FF14 同PSO2

舊機用返港服